其實香港人可唔可以請顧傭兵去打班大陸佬！！！！

睇住一拳拳咁打落去又咩都做唔到，仲有啲咩可以做